[認真brainstorm]場波輸緊5球，大家諗住點

場波踢左幾日，輸左5粒。士氣未輸，大家仲係好想踢落去。
而家我地可以做啲點樣調整策略？
立法會而家冇會開，企係果度冇意思。
淋柒仲係串柒柒，尋晚個道歉行到不得了。
國際關注度好高，係咪可以推行佢？

大家認真討論PLEASE

大家冇idea?

戰線唔可以只有一條喎

儲左兩次元氣彈都唔撚掉出去, 你玩埋我果份啦屌

而家其實邊樣急切d
出面禁多分化post 唔知以為搞點曬

樣樣都急 因為香港就黎死
唔可以比民陣帶住，香港人係香港人自己帶
香港咁大咁多地方 點解一定要係金鐘...

欠缺一個大家都服嘅領頭

出面有POST話
【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

啱咖 個deadline之後做啲咩 大家要諗下

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

輸5粒?
大台個計分版唔係咁寫喎

佢道歉係塞住國際把口先

大台TBB黎咖喎

早你一分鐘